有人話我聽, 做差佬嘅有四類人

佢哋做呢份工嘅原因分別係 :-

1. 享受合法打人嘅快感
2. 純粹鐵飯碗人工高
3. 家族做開自己繼續做
4. 崇高理想維持治安

邊樣係 majority?

1,2,3

5.認為加入警隊係佢人生唯一出路

你作為藍絲 點可以咁講警察

第2
識嘅狗都係咁懶

吉田sir呢兩日個市轉好有冇加番倉

為錢囉,冇問題架

因為毅進仔乜都冇得輸

得咩?

吉巴 nvda你會食左部份先？

聽話嘅狗
唔聽話嘅狗